[習帝永續]人大2958票通過

蘋果日報:

正在北京舉行的全國人大會議，下午舉行第三次全體會議，投票表決憲法修正案草案。以2958票贊成、2票反對、3票棄權通過，另有1張無效票，意味着刪除國家主席任期限制、讓習近平可以無限連任的條文獲得通過。

習帝好多支持者 中國世界第一 專出無賴

2票反對

登基啦

兩票反對，咪同香港啲泛民一樣，扮下嘢

聽日升升升

駁唔到

連可恥都叫唔出

投呢兩票嘅人 聽日應該唔會再見到佢

唔洗等多幾十年 雜大大一句話就可以收反香港慢慢玩

係大家關心緊香港政治前景時
雜大大已經悄悄登基

邊個選到都冇用啦

一日半日炸 但遲啲就gg了

做下樣都要啦

狗改不了
中國人都是要

傻啦
每次都有有人負責投一兩票反對架好冇
棄權個個就唔同講法啦

無效票

屌

夜五鼓，人大集京城，宣言策點檢為天子，或止之，眾不聽。遲明，逼寢所，近平入白，近平起。諸校持票列於庭，曰：“諸軍無主，願策總書記為天子。”未及對，有以黃衣加近平身，眾皆羅拜，呼萬歲，即掖近平乘馬。近平攬轡謂諸將曰：“我有號令，爾能從乎？”皆下馬曰：“唯命。”近平曰：“堅持和發展中國特色社會主義，總任務是實現社會主義現代化和中華民族偉大復興，在全面建成小康社會的基礎上，分兩步走在本世紀中葉建成富強民主文明和諧美麗的社會主義現代化強國。＂諸將皆載拜，肅隊以入。

《習史．卷一．近平本紀》

習帝登基，天子第一詔曰「先斬其兩逆賊，懸掛天安門」

順便換撚埋毛澤東果樣落黎 換習帝果樣上去